{
  "Modify profile": "修改资料",
  "Change the password": "修改密码",
  "Do not change the empty can": "不修改留空即可",
  "Modify the nickname": "修改昵称",
  "cancel": "取消",
  "confirm": "确定",
  "Email to reset the password": "发送重设密码邮件",
  "email": "邮箱",
  "Verification code": "验证码",
  "send": "发送",
  "password": "密码",
  "Register": "注册",
  "Login": "登录",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "signature": "这个家伙很懒还没有写签名....我们也不支持 。。。",
  "nickname": "昵称",
  "Account number/email address": "账号 / 邮箱",
  "Logout": "退出",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Skin Settings": "个性皮肤设置",
  "Name:": "名称：",
  "Email address:": "邮箱：",
  "Password:": "密码：",
  "submit": "提交",
  "To reset your account password": "为您的账号重置密码",
  "To reset your password": "重置密码",
  "Change skin": "换肤",
  "Please select a favorite skin": "请选择喜爱的皮肤",
  "Sink the indigo": "沉靛蓝",
  "Flame red": "火焰红",
  "Senior black": "高级黑",
  "Blue blue": "忧郁蓝",
  "Forgive the green": "原谅绿",
  "The princess powder": "公主粉",
  "The dynamic orange": "动感橙",
  "Royal purple": "贵族紫",
  "Mature green": "成熟青",
  "User management": "用户管理",
  "The name": "姓名",
  "operation": "操作",
  "delete": "删除",
  "First introduce the jQuery plugin": "先引入jQuery插件",
  "To introduce basic plug-in": "再引入基础插件",
  "Finally introduced RAP jQuery plugin": "最后引入RAP jQuery插件",
  "The sample code": "示例代码",
  "Guidance": "用户手册",
  "Platform API interface": "平台API接口",
  "Get the complete repository data (JSON)": "获取仓库的完整数据（JSON）",
  "Get the complete interface data (JSON)": "获取接口的完整数据（JSON）",
  "pluginText": "获取仓库的前端插件（JS）",
  "Basic plugin": "基础插件",
  "JQuery plugin": "jQuery 插件",
  "usage": "用法",
  "Mock js plugin": "Mock.js 插件",
  "Fetch plugin": "fetch 插件",
  "Get data from an interface (JSON)": "获取单个接口的数据（JSON）",
  "Describe": "描述",
  "Get response data from an interface": "获取单个接口的响应数据",
  "Get request data from an interface": "获取单个接口的请求数据",
  "Get interface template": "获取单个接口的模板",
  "Get response template from an interface": "获取单个接口的响应模板",
  "Get request template from an interface": "获取单个接口的请求模板",
  "Module": "模块",
  "Home": "首页",
  "Repository": "仓库",
  "Organization": "团队",
  "API": "接口",
  "Status": "状态",
  "No data": "暂无数据",
  "The default configuration": "默认值配置",
  "save": "保存",
  "System will be based on the variable name to search, if has not been generating rules and the initial value to fill in, system will Mock rules of parameters with the same coverage.": "系统将根据变量名进行搜索，如果生成规则和初始值均未填写，系统才会对同名参数的Mock规则进行覆盖。",
  "Add a line": "添加一行",
  "The variable name": "变量名",
  "Generate rules": "生成规则",
  "Initial value": "初始值",
  "Please enter the variable name": "请输入变量名",
  "Please enter the generated rules": "请输入生成规则",
  "Please input the initial value": "请输入初始值",
  "Warning detected": "警告：检测到",
  "Group repetition interface": "组重复接口",
  "format": "格式化",
  "Request Parameters": "请求参数",
  "Request": "请求",
  "Response Content": "响应内容",
  "Response": "响应",
  "Move/copy interface": "移动/复制接口",
  "Have lock the current interface!": "已经锁定当前接口！",
  "The current interface has been": "当前接口已经被",
  "The lock": "锁定！",
  "Export of backup files can be imported into other projects, or the project": "导出的备份文件，可以导入到其它项目，或本项目",
  "Export": "导出",
  "View the history of all changes in the interface": "查看该接口中的所有改动历史",
  "History": "历史",
  "To move or copy the interface": "移动或复制该接口",
  "move": "移动",
  "Click to enter edit mode, and lock the interface": "点击进入编辑模式，并锁定该接口",
  "Edit": "编辑",
  "Name": "名称",
  "URL address": "URL地址",
  "Method": "方法",
  "Status code": "状态码",
  "Is tmpl": "是否存为模板",
  "Is tmpl or not": "是否为模板",
  "Is tmpl desc": "开启后，可在创建接口时，选择该接口作为模板。",
  "From tmpl": "是否从模板创建",
  "Select tmpl": "选择模板",
  "No tmpl": "暂无接口模板，请创建一个新的接口模板再使用",
  "Instructions": "说明",
  "Edit Interface": "修改接口",
  "Deleted after": "被删除后",
  "unrecoverable": "不可恢复",
  "! And will be deleted": "！并且会删除",
  "The relevant interface": "相关的接口",
  "Confirm delete": "确认继续删除",
  "Confirm": "确认",
  "unit": "个",
  "Confirm delete module": "确认删除模块",
  "Please add the module": "请先添加模块",
  "Create Interface": "新建接口",
  "modify module": "修改模块",
  "Move/copy": "移动/复制",
  "Delete module": "删除模块",
  "Move/copy module": "移动/复制模块",
  "No interface, new, please": "暂无接口，请新建",
  "Template": "模板",
  "Data": "数据",
  "Template matching with the data": "模板与数据匹配",
  "Does not match with the data template": "模板与数据不匹配",
  "There was an error...": "发生错误...",
  "Description (can be multiple lines, supporting the Markdown)": "描述（可多行, 支持Markdown）",
  "URL": "URL",
  "The name of the module": "模块名称",
  "Introduction of the module": "模块简介",
  "Create Module": "新建模块",
  "Select the target repository:": "选择目标仓库：",
  "Select the target module:": "选择目标模块：",
  "Operation type:": "操作类型：",
  "copy": "复制",
  "note": "请注意这里是移动模块，整个模块哦，不是移动接口。别搞错啦！！！",
  "Generate rules:": "生成规则：",
  "The initial value:": "初始值：",
  "Brief introduction:": "简介：",
  "Required": "必选",
  "Introduction": "简介",
  "new": "新建",
  "Import": "导入",
  "Preview": "预览",
  "A built-in type request library (closed)": "一个自带类型的请求库（内测）",
  "The document": "文档",
  "What is the Rapper?": "Rapper 是什么？",
  "Rapper is the best partner of TypeScript, it can help you to generate a type definition request plan.": "Rapper 是 TypeScript 的最佳拍档，它可以帮你生成具有类型定义的请求方案。",
  "text1": "无需自行书写请求代码，把 HTTP 接口当做函数调用",
  "Request parameters/return data typing, static calibration, automatic completion faster to fly up": "请求参数/返回数据类型化，静态校验、自动补全快到飞起",
  "To React/Redux special optimization, providing global data solutions, hooks have an easy to use": "对 React/Redux 特别优化，提供全局数据方案，hooks 轻松使用",
  "Learn more about please click:": "更多了解请移步：",
  "Use there is any doubt welcome to nailing group: during 21912534": "使用期间有疑问欢迎加入钉钉群：21912534",
  "Rapid configuration": "快速配置",
  "Try to use Rapper help you generate code": "尝试用 Rapper 帮你生成代码",
  "The generated code": "生成代码的模式",
  "Which model should I choose?": "我该选择哪种模式？",
  "Basic mode": "基础模式",
  "The React + Redux advanced mode": "React + Redux 进阶模式",
  "installMsg": "Rapper 生成文件的目录（相对于项目根目录）",
  "1. Install the rapper to project dependencies": "1. 安装 rapper 到项目依赖",
  "2. Give package. Under the json object of scripts to add the following line of the script": "2. 给 package.json 的 scripts 对象下添加下面一行脚本",
  "3. Run the rapper generated code": "3. 运行 rapper 生成代码",
  "Good use!": "愉快使用吧",
  "Corresponding to the repository was not found": "未找到对应仓库",
  "Edit the repository": "编辑仓库",
  "Plugin": "插件",
  "Default": "默认值",
  "skip": "跳过",
  "The next step": "下一步",
  "The previous step": "上一步",
  "complete": "完成",
  "Historical records online": "历史记录上线",
  "Now you can view the project change history!": "现在您可以查看项目修改历史了!",
  "You can also check the records of all changes to the specified interface.": "您也可以查看指定接口的所有改动记录。",
  "Skin custom online": "皮肤自定义上线",
  "In system preferences, choose a favorite color! Such as green?": "在系统偏好设置里，选择一个喜爱的颜色吧！比如原谅绿？",
  "synergy": "协同",
  "attribute": "属性",
  "Search name or ID": "检索名称或ID",
  "Create Repository": "新建仓库",
  "My joined repository": "我加入的仓库",
  "Look at all": "查看全部",
  "repositories": "个仓库",
  "created": "创建了",
  "modified": "修改了",
  "deleted": "删除了",
  "locked": "锁定了",
  "released": "释放了",
  "joined": "加入了",
  "exited": "退出了",
  "invited": "邀请",
  "will": "将",
  "Move out of the": "移出了",
  "lock": "锁定",
  "release": "释放",
  "the": "了",
  "join": "加入",
  "exit": "退出",
  "Recent activities": "最近活动",
  "My own repository": "我拥有的仓库",
  "My Account": "我的账户",
  "account": "账户",
  "About": "关于",
  "Feedback": "问题反馈",
  "create team": "新建团队",
  "The project Owner": "项目Owner",
  "The name of the team": "团队名称",
  "The team members": "团队成员",
  "No match is found": "没有找到匹配",
  "teams": "的团队",
  "There is no data": "没有数据",
  "My team": "我的团队",
  "All the team": "全部团队",
  "Search repository: name, ID": "搜索仓库：名称、ID",
  "Click the above links to download, click the Import in the Postman (Import), and select Import from the File (the Import File) to download the File.": "点击以上链接下载，在 Postman 中点击导入（Import），选择从文件导入（Import File）下载的文件。",
  "For backups, or in other RAP2 platform import, opens the save as to save. Can also be accessed through programming.": "用于备份，或在其它RAP2平台导入，打开后另存为保存即可。也可通过编程访问。",
  "Close": "关闭",
  "Version": "版本",
  "RAP1Msg": "RAP1在线地址",
  "Document URL": "文档URL",
  "Please paste projectData to here": "请将projectData粘贴到此处",
  "Import repository": "导入仓库",
  "Unable to obtain data, please check whether your service allows CORS, or use directly paste JSON import": "无法获取数据,请检查您的服务是否允许 CORS，或者使用直接粘贴 JSON 导入",
  "Parsing, failure is not a valid schema, please check the format": "解析失败，不是有效的数据结构，请检查格式",
  "Import success": "导入成功",
  "RAP2 interface backup JSON": "RAP2接口备份JSON",
  "From URL": "从 URL 获取",
  "prompt": "提示",
  " update": "更新",
  "The owner": "拥有者",
  "The name of the repository": "仓库名称",
  "Instructions (multiple lines, supporting the Markdown)": "说明(多行，支持Markdown)",
  "Members": "成员",
  "Collaborative repository ID": "协同仓库ID",
  "The repository": "的仓库",
  "The editorial team": "编辑团队",
  "My repository": "我的仓库",
  "All repository": "所有仓库",
  "User": "用户",
  "people": "人",
  "Mock": "模拟",
  "time": "次",
  "New repositories recent 30 days": "最近 30 天新建仓库数",
  "new repositories": "新建仓库数",
  "Active repositories recent 30 days": "最近 30 天活跃仓库数",
  "active repositories": "活跃仓库数",
  "Active users ranking recent 30 days": "最近 30 天活跃用户排行",
  "Active repositories ranking recent 30 days": "最近 30 天活跃仓库排行",
  "The business system:": "业务系统：",
  "Copy the name": "复制名称",
  "Flower or working": "花名或工号",
  "string": "字符串",
  "A fixed value": "固定值",
  "Fixed number of repeat": "重复固定次数",
  "Repeat random number": "重复随机次数",
  "repeat": "重复",
  "Repeat the number": "重复次数",
  "Greater than or equal to": "大于等于",
  "Less than or equal to": "小于等于",
  "The integer": "整数",
  "Random value": "随机值",
  "And less than or equal to": "，小于等于",
  "Floating point Numbers": "浮点数",
  "The integer part": "整数部分",
  ", the decimal part": "，小数部分保留",
  "to": "到",
  "position": "位",
  "The property name:": "属性名：",
  "undefined": "仓库2",
  "Try very hard to loading in": "拼命加载中",
  "Name to retrieve": "名字检索",
  "private": "私有",
  "public": "公开",
  "required1": "必填项",
  "format error": "格式错误",
  "Please select a picture": "请选择图片",
  "Jane": "简",
  "Entry for each page": "每页条目数",
  "The previous page": "上一页",
  "The next page": "下一页",
  "Select": "请选择",
  "single": "单选",
  "multiple": "多选",
  "no data": "搜不到数据",
  "Please enter search keywords": "请输入检索关键字",
  "fold": "收起",
  "unfold": "展开",
  "msg1": "名称不能为空",
  "msg2": "URL地址不能为空",
  "msg3": "合法的URL地址，需以 http 或 / 开头，例如/a/b 或者 https://shopee.com/",
  "msg4": "有参数未命名，请检查",
  "describe as": "描述为",
  "parameter": "参数",
  "name conflict": "命名冲突",
  "msg5": "同层级不能有相同的属性名",
  "Unrecoverable after the interface is deleted": "接口被删除后不可恢复",
  "?": "吗？",
  "switchConfirm": "编辑模式下切换接口，会导致编辑中的资料丢失，是否确定切换接口？",
  "importFailed": "导入失败，请检查文件格式，详细错误",
  "copySwaggerJson": "或者直接粘贴 Swagger JSON",
  "copyJson": "粘贴接口备份数据",
  "importingMsg": "导入中，由于批量导入数据量较大请耐心稍等",
  "copySuccess": "成功复制",
  "toClipBoard": "到剪贴板",
  "copyFailed": "复制失败",
  "maxLength": "长度不能超过",
  "minLenth": "长度不能少于",
  "Validation": "验证",
  "Interface Validation": "接口验证",
  "Base Setting": "基础设置",
  "Setting Base Server": "接口服务配置",
  "Base Server Setting Not Saved": "接口服务配置编辑后，未保存",
  "Domain Or IP": "域名/IP",
  "Domain Or IP Placeholder": "请输入域名或IP",
  "Port": "端口",
  "Port Placeholder": "如未填写，则使用协议默认端口",
  "BasePath": "根路径",
  "BasePath Placeholder": "请输入根路径，如：/api/",
  "Protocol Type": "协议类型",
  "Use SSL": "开启SSL",
  "With Cookie": "携带Cookie",
  "Global Headers Setting": "全局头信息配置",
  "Global Headers Setting Not Saved": "全局头信息配置编辑后，未保存",
  "Target Result": "目标结果",
  "Editing Target Result": "目标结果编辑",
  "Edit Target Result Not Saved": "目标结果编辑后，未保存",
  "Target Result Edit Error": "目标结果编辑错误，请根据提示进行修改",
  "Request Interface": "接口请求",
  "Sending Requests": "接口调用",
  "Validate Response": "结果校验",
  "Mock value": "值",
  "Interface Path": "接口地址",
  "Header Params": "Header参数",
  "Query Params": "Query参数",
  "Body Params": "Body参数",
  "Send": "调用",
  "Loading": "请求中",
  "By Proxy": "启用代理",
  "Locked": "已锁定",
  "Unlocked": "未锁定",
  "Validate Success": "校验成功！",
  "env": "环境",
  "envtip": "测试环境不要保存重要数据！",
  "bannerNotice": "正式环境已启用，数据同步至2021年11月9日14:30，为避免数据丢失，请使用",
  "liveEnv": "正式环境",
  "scene": "场景",
  "sceneKey": "场景Key",
  "Create Scene": "新建场景",
  "No Scene, please create a new one": "暂无场景，请新建",
  "Invalid JSON": "JSON格式错误",
  "Save Success": "保存成功",
  "Duplicate scene key": "场景Key重复",
  "methodErrorTip": "警告：检测到BODY类型的请求参数",
  "Confirm delete scene": "确认删除场景",
  "Type": "类型",
  "Add new": "新增",
  "Cover": "覆盖",
  "mergeTip": "新增：总是新建接口，覆盖：除锁定接口外会替换已存在接口",
  "Data resource": "数据来源",
  "Merge pattern": "合并方式",
  "en_num_zh_allowed": "英文字母中文均可",
  "Fold": "折叠",
  "Unfold": "展开更多",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "confirm delete repo": "仓库被删除后不可恢复，并且会删除相关的模块和接口！\n确认继续删除",
  "confirm delete organization": "团队被删除后不可恢复！\n确认继续删除",
  "confirm exit organization": "确认继续退出",
  "Property paste": "粘贴属性",
  "Property delete": "删除属性",
  "Property copy": "复制属性",
  "Document": "文档",
  "Create": "新建",
  "RuleTip": "String类型的规则不能超过最大长度: "
}
